一人一個最討厭既情侶當街放閃行為

係路中間突然停低打車輪

重有周圍摸 摸曬全身果隻